{"address_obj": {"street1": "Calle Esperanca 10", "street2": null, "city": "Cala Ratjada", "state": "Majorca", "country": "Balearic Islands", "postalcode": "07590", "address_string": "Calle Esperanca 10, 07590 Cala Ratjada, Majorca Spain"}, "latitude": "39.7165", "rating": "2.5", "location_id": "1237360", "trip_types": [{"name": "business", "value": "0", "localized_name": "Business"}, {"name": "couples", "value": "7", "localized_name": "Couples"}, {"name": "solo", "value": "0", "localized_name": "Solo travel"}, {"name": "family", "value": "7", "localized_name": "Family"}, {"name": "friends", "value": "6", "localized_name": "Friends getaway"}], "reviews": [{"id": "669071943", "lang": "da", "location_id": "1237360", "published_date": "2019-04-24T23:22:42-0400", "rating": 1, "helpful_votes": "0", "rating_image_url": "http://www.tripadvisor.com/img/cdsi/img2/ratings/traveler/s1.0-21516-5.svg", "url": "https://www.tripadvisor.com/ShowUserReviews-g580283-d1237360-r669071943-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html?m=21516#review669071943", "trip_type": "Couples", "travel_date": "2019-04", "text": "Boede 2 n\u00e6tter p\u00e5 dette hotel og det var langt under middel.\nV\u00e6relset p\u00e6nt stort men slidt og bestemt ikke hyggeligt.\nHeldig med varmt vand til den f\u00f8rste der skulle i bad, n\u00e6ste bad var i koldt...", "user": {"username": "297vibekel", "user_location": {"name": "Frederiksberg, Denmark", "id": "806262"}}, "title": "Slidt hotel"}, {"id": "666164604", "lang": "pt", "location_id": "1237360", "published_date": "2019-04-13T15:02:42-0400", "rating": 3, "helpful_votes": "0", "rating_image_url": "http://www.tripadvisor.com/img/cdsi/img2/ratings/traveler/s3.0-21516-5.svg", "url": "https://www.tripadvisor.com/ShowUserReviews-g580283-d1237360-r666164604-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html?m=21516#review666164604", "trip_type": null, "travel_date": "2018-08", "text": "Na rela\u00e7\u00e3o qualidade/pre\u00e7o foi razo\u00e1vel. Numa categoria 2*. A zona envolvente \u00e9 simp\u00e1tica e pode-se encontrar praticamente tudo o necess\u00e1rio em termos de alimenta\u00e7\u00e3o e compras. Fica relativamente bem...", "user": {"username": "carl0sj0rge", "user_location": {"name": "Leca da Palmeira, Portugal", "id": "1066094"}}, "title": "Razo\u00e1vel"}, {"id": "606152655", "lang": "es", "location_id": "1237360", "published_date": "2018-08-13T14:00:04-0400", "rating": 3, "helpful_votes": "0", "rating_image_url": "http://www.tripadvisor.com/img/cdsi/img2/ratings/traveler/s3.0-21516-5.svg", "url": "https://www.tripadvisor.com/ShowUserReviews-g580283-d1237360-r606152655-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html?m=21516#review606152655", "trip_type": "Couples", "travel_date": "2018-08", "text": "Los apartamentos en general est\u00e1n bastante bien, son amplios con terraza y bastante ordenaditos, pero no tienen ni ventilador ni aire acondicionado, y con dejar la puerta o la ventana abierta no...", "user": {"username": "Ver\u00f3nica M", "user_location": {"name": null, "id": null}}, "title": "Muy bien pero mueres de calor"}, {"id": "548108453", "lang": "pl", "location_id": "1237360", "published_date": "2017-12-19T12:28:38-0500", "rating": 2, "helpful_votes": "0", "rating_image_url": "http://www.tripadvisor.com/img/cdsi/img2/ratings/traveler/s2.0-21516-5.svg", "url": "https://www.tripadvisor.com/ShowUserReviews-g580283-d1237360-r548108453-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html?m=21516#review548108453", "trip_type": "Family", "travel_date": "2017-07", "text": "Ka\u017cdy z nas wybieraj\u0105c si\u0119 na wakacje, marzy by by\u0142y one idealne. Ja te\u017c mia\u0142am nadziej\u0119, \u017ce te w\u0142a\u015bnie takie b\u0119d\u0105... \nZacz\u0119\u0142o si\u0119 od przybycia do hotelu. Byli\u015bmy zm\u0119czeni podr\u00f3\u017c\u0105 i jedyne o czym...", "user": {"username": "BarWere", "user_location": {"name": null, "id": null}}, "title": "Najgorsze wakacje w \u017cyciu"}, {"id": "512050582", "lang": "es", "location_id": "1237360", "published_date": "2017-08-12T22:03:22-0400", "rating": 1, "helpful_votes": "1", "rating_image_url": "http://www.tripadvisor.com/img/cdsi/img2/ratings/traveler/s1.0-21516-5.svg", "url": "https://www.tripadvisor.com/ShowUserReviews-g580283-d1237360-r512050582-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html?m=21516#review512050582", "trip_type": "Friends getaway", "travel_date": "2017-08", "text": "No hay ni cortinas para tapar la luz del sol. La nevera no tiene congelador, las fotos no tienen nada que ver con la realidad, se escuchan muchos ruidos y la piscina con.horarios. si que est\u00e1n...", "user": {"username": "Esther S", "user_location": {"name": null, "id": null}}, "title": "Poco recomendable"}], "write_review": "https://www.tripadvisor.com/UserReview-g580283-d1237360-m21516-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html", "ancestors": [{"abbrv": null, "level": "City", "name": "Cala Ratjada", "location_id": "580283"}, {"abbrv": null, "level": "Island", "name": "Majorca", "location_id": "187462"}, {"abbrv": null, "level": "IslandGroup", "name": "Balearic Islands", "location_id": "187459"}, {"abbrv": null, "level": "Country", "name": "Spain", "location_id": "187427"}], "longitude": "3.45954", "hours": null, "percent_recommended": 47, "review_rating_count": {"1": "8", "2": "3", "3": "8", "4": "8", "5": "1"}, "subratings": [{"rating_image_url": "https://static.tacdn.com/img2/ratings/traveler/ss4.0.gif", "name": "rate_location", "value": "4.0", "localized_name": "Location"}, {"rating_image_url": "https://static.tacdn.com/img2/ratings/traveler/ss2.5.gif", "name": "rate_sleep", "value": "2.5", "localized_name": "Sleep Quality"}, {"rating_image_url": "https://static.tacdn.com/img2/ratings/traveler/ss2.5.gif", "name": "rate_room", "value": "2.5", "localized_name": "Rooms"}, {"rating_image_url": "https://static.tacdn.com/img2/ratings/traveler/ss3.0.gif", "name": "rate_service", "value": "3.0", "localized_name": "Service"}, {"rating_image_url": "https://static.tacdn.com/img2/ratings/traveler/ss3.0.gif", "name": "rate_value", "value": "3.0", "localized_name": "Value"}, {"rating_image_url": "https://static.tacdn.com/img2/ratings/traveler/ss2.5.gif", "name": "rate_cleanliness", "value": "2.5", "localized_name": "Cleanliness"}], "ranking_data": {"ranking_string": "#11 of 17 Specialty lodging in Cala Ratjada", "ranking_out_of": "17", "geo_location_id": "580283", "ranking": "11", "geo_location_name": "Cala Ratjada", "ranking_string_detail": null}, "photo_count": "18", "location_string": "Cala Ratjada, Majorca, Balearic Islands", "web_url": "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g580283-d1237360-Reviews-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html?m=21516", "price_level": "$", "rating_image_url": "http://www.tripadvisor.com/img/cdsi/img2/ratings/traveler/2.5-21516-5.svg", "awards": [], "name": "Apartaments La Perla Negra", "num_reviews": "28", "category": {"name": "hotel", "localized_name": "Hotel"}, "subcategory": [{"name": "other", "localized_name": "Specialty Lodging"}], "see_all_photos": "https://www.tripadvisor.com/Hotel_Review-g580283-d1237360-m21516-Reviews-Apartaments_La_Perla_Negra-Cala_Ratjada_Majorca_Balearic_Islands.html#photos"}